車仔有冇機會過利物浦？

宜家車路士打少一場爭6分
如果贏埋嗰場爭3分

仲有一場5月6號主場對利物浦

'不過因為得失球差太大， 都要利記起碼在和一場先得

仲有利物浦要分心歐聯

下輪英超 歐聯都出左局啦 分條毛咩

羅馬出局

無啦 salah咁勁

利輸埋2場過到

好睇白禮頓到時上左岸未

冇所謂利物浦都係拎歐聯冠軍直入歐聯

應該無 車仔唔比利記大炒我已經安慰
重想贏

利申 車

輸曬有難度

過硬

其實利只要1和1負

車都過到

冇

前題要垃圾車贏曬
我講多次，收曬d水貨、傷兵果部垃圾車

除咗利物浦嗰場
淨返只係對哈德斯菲爾德 同埋紐卡素

肥賓好熟車路士打法

第3定第4都冇所謂啦
最緊要頭4踢走熱狗

有冇諗過未來熱會跌出前4?

踢咗34場炸喎

個賽程幾容易

你有無諗個Kane 每星期入幾十粒
點追

利記輸都要車仔贏哂先得
車仔贏得哂就唔駛搞到而家咁啦

近況唔錯

主動權係邊個度?